梁天琦：「而家呢四隻大字，我唔講得。」

梁天琦當年唔講得
我地而家都唔講得
咁係唔係等於冇左呢？

如果唔講就冇左，
咁我地呢個夢想都好脆弱下

「嗱呢四隻字，我唔講得啦而家，因為要打官司，要選舉呈請，所以就唔講得...好鬼辛苦，真係好辛苦。

今時今刻，好多人會恥笑我地，覺得我地係痴線。
但係，一年前邊個會諗到，呢但4個大字會影響到咁多香港人，會令佢地走黎呢個地方集會？
一年之前你講呢4個字會俾人話「你痴線嘅」「打機可能就得」「唔好發夢啦」
但一年之後有呢個集會出現。
咁再一年之後會有d乜野事出現？
我唔知。
但如果我地呢一班人，以及社會上有好多未黎嘅人，繼續保持呢一個夢想嘅話，
我地一定會實現呢個夢想，一定會成功。」

香

港

獨

立！

立

唯

一

路

出

一於以後就叫 四隻大字

無錯...........要係有限度自由的社會抗爭，就要學識BE WATER
大家唔好再的教條主義

無限制戰爭

4個字！
（啪）（啪）（啪）（啪）

民

梁天琦
呢三個字一樣唔講得

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

但係唔講得係唔係唔存在

我唔講得

push

拉哂

四個大字 唯一出路

薑糖特辣

天琦

香港 __ __

路你老母

香港曾經有一個超過萬人出席既香港獨立集會

香港再出發 唔行國安法

Fail

Thats it

粥粉面飯

Be water

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

push this

香火明滅故人容
漁港華燈連天紅
輕舟獨聽城門雨
孤帆遠立破碧空

融入中國文化作下詩先

利物浦萬歲

香江倒立 一帶一路

不要香港獨立
不是唯一出路

個不要夠清楚未

族

推

天

自

香港獨立，中國全黨死清光

民臣恭順綻新榮
錦簇彩華迎安定
行善自有天庇蔭
國富家強萬代興

意頭夠好，可以拎出去比藍絲貼起佢

香港香港

民主自甴

好句好句

唯有地下化 連儂廁 係個好好做法

民族自強
— — — —
唯一出路

一人接一隻字叫咪得

以後就叫四隻大字，我唔講得

我真係好鍾意香港

大大大大

以後個口號得返三個字「梁天琦！！」「梁天琦！！」

以後出去吟詩

你弱智?

民族自強

啪啪啪啪 (啪齊D)

民族自強

香港啪啪 (啪齊D)

強

你最多只可以話我柒
我已經即時引用改左
拉落少少就見到啦
柒少陣ok?

Cls

文采

梁天琦：移民一定最容易、最舒適，但依個亦係香港今時今日仍未有民主未有尊嚴嘅原因

有畫面

獨立貨幣

單

Pish呢個

香港再出發

好詩好詩

香港獨立大廈

獨立大廈
油麻地彌敦道499-501號

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

超限戰

真係好有文采

推上去

好強 文字的威力

拋磚引玉 一齊投入吹奏國安法

We are still here

香港獨立，唯一出路

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

譚仔有重慶特辣
分裂國家？

人紅門破

香港啪啪 唯一出路

你話你
本來個post咁好睇 你就搞柒咗啦

香港特辣
唯一出路

呢條五毛黎，之前block 左

反清復明

國安法寫明 暗示都當計

特別係個官 要砌你講利物浦萬歲都死

借個位 會員標籤功能